乜家下英超踢一場就出冠軍嫁啦咩？

軌冇我係差d

係咪完季先笑得

系

而家擺明笑鳩你
唔笑得咪縮返入你老母個字宮度囉

有得笑唔笑咩
有本事就拎個榜首黎睇下

狗都識打字咁叻既

軌今年攞到英超我直播拎波鐘安波衫打j啦

你出返黎分分鐘仲衰
睇死你又玩鳩踢逼宮